超突發!狗閪新招破WhatsApp (人手置頂)

WhatsApp中咗招，畀人hack咗解唔到。
如果有任何朋友send msg畀你話佢WhatsApp壞咗，要你幫佢check驗證碼，千祈唔好覆，一覆就中招。

推，乜都唔好按

Pish

報咗警未

甴近平

推

睇到簡體都知咩事啦

tui

垃圾

佢地出呢啲狗屎招，報黎都無用

Push

釣魚永遠都有人中

推！

推，大家唔好噤啊

呢啲騙案玩左好耐
雖然而家唔應該再睇警訊
不過FB應該成日有人傳

push

正常都唔按啦

Popo：果個咪係我羅，咁你仲投唔投訴？

Fuck

Tui

關警察咩事？？

哇屌

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

邊個話關警察事
係狗閪
狗閪狗閪狗閪

好撚耐啦
你望唔望到上面個日期
2018年就已經用緊，仲新招

之前都有

中大同科大停課 證明我哋策略成功！

樓主肯定係用開支那v7先會中招
得支那野先會用叫fd驗證呢D咁弱智既方法

瞓醒未 今時今日仲報警

你坐咗幾多年

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

我毅進仔無野輸 法例又監管唔到我 個個月有三皮野落袋 仲可以打鳩你

嘩，果班冚家鏟，睇佢幾屎家屬謝禮

3年前騙案仲有人中

好多年前已經唔用

on9咩玩左咁多次都中?

幾ON9先會中招?

甴近平

警甴

pish

sms send俾你架？